# iLearn #
Цей код частина проекту iLearn (http://ilearn.org.ua)

Осноні можливості плагіну:
* сторінка викладача;
* створення власних курсів з запропонованих шаблонів;
* зарахування студентів через запрошення на електронну пошту.